有冇人吹奏皇蘇嗰個亞歴山大PizzaHut (Isak)

睇佢咁耐 呢條友根本冇缺點
明明成米9高 但又步大力雄 又跑得好撚快
根本係白人版盧卡古 仲要靈活好多
而且唔係典型柱躉中鋒 佢走位都好聰明 又可以拉邊

同埋佢真係好撚大隻
盧卡古20歲嗰陣喺西布朗 我都有睇唔少
但都冇而家PizzaHut咁撼得
個黑人擺明存心衝埋去撞鳩佢 但反而係個黑人rip
Pizzahut 仲要冇發過力咁滯
仲要射走個波 cls

射術唔使講
18,19歲嗰陣隻左腳已經呯呯聲
當年法比加斯18歲 俾人屌射波好似交波俾個龍咁
點知去到23歲一發育完 即刻一季入19球
而pizzahut仲喺發育期…

跟住又粗中帶幼 啲小範圍技術好好
而家佢好多時都會俾幾個守衛圍住
但佢都有能力可以用小技術帶返個波出嚟

仲要有制空力
佢頭槌的確唔算太強 但啲力量都唔知喺邊度嚟
明明成200磅 一跳跳到九樓咁高
成個空中霸王咁

最後就係好重要好重要嘅球商
佢踢波好聰明
上面講咗走位聰明之外 佢轉數都好快
好多時面對後衛 都體現到呢啲急才

我覺得佢天份其實唔差過麥巴比
現階段都可能已經超越咗麥巴比
將來級數我覺得都會高過麥巴比
大吉利是講句 如果第時兩個都遇到大傷
我覺得麥巴比會廢咗幾成武功
但Pizzahut影響會細好多

重點係佢而家得21歲……
去到25歲 可能上面講嘅所有野都會level up咗
到時真係會怪物咁

有身型 有速度 有力量 有技術 有射術 有地波 有制空 球商高 雙槍將 年輕 粗中帶幼 仲要靚仔
條友真係好撚痴線
簡直完美男人

樓主點睇莫哥哥(莫生)？

樓主唔識波 負皮上一頁

睇GIF都覺得廢

唔使睇都覺得你廢

白人版盧卡古明明佢都係黑鬼

佢白過卡古哥好撚多啦

白好多啦

我多毛柒唔賣垃圾前鋒

佢同夏蘭特係下任雙嬌

乜水；

白人版盧卡古fail

姐係控球波要十米？